又踩女仔手 又多次屈手腕 下次有落單狗就廢左佢隻手！！！

仲未計佢隻手揸棍扑爆過幾多手足同市民個頭！
最低限度！都要！廢左佢隻手！！！！！！
一定唔會割蓆！！！！！

點解唔係直接廢咗佢條龕

龍

兩樣野可以同時做

連拉走左膠你都唔撚識架，講咩廢左佢隻手呀

impossible
到時實有左膠保佢

唔爭在還埋眼